操作outlook好難咩

點解上網睇親d IT行業全部都要識OUTLOOK操作呢？
呢d唔係基本電腦常識咩
佢係怕真係有人會唔識用
定係outlook唔係淨係收發email咁簡單

寫嚟都多舊魚 其實最唔識依 D 軟件既就係班廢中廢老

我都見好多工都有寫要識
但其實有咩用 非IT人

最基本 read , send email , 將 email 分類/分色 , 放假 set 自動答問機
search email content , Set email template , 下款 咁囉

仲有咩啫

outlook唔係email咩

梗係有人唔會識
兩年前 前公司請左新同事
果個廢中唔好話唔識用excel 佢連中文都唔撚識打
電腦野通通比曬我做 唔鳩知公司點解會請啲咁既人返黎

識人下話 ?

不過好心連outlook都唔識就咪鬼做IT
見過d人真係淨係識打機
裝game都係用哂default之後下一步
有時有d手動更新要搵返個路徑出黎都唔識

有啲人喺一間公司做左十幾年都係用LN
真係唔識用outlook

見識過

level 1 就是這樣。
深入d set下 改port number 收發email ，back up 下， 改下 OST 同pst，再深入d 咪改下exchange proxy,SSL
咁

LN好用好多